木下個衰妹食腸腸食得好開心

嗚啊
望住嗰衰妹咁鍾意食腸腸
睇到硬晒

會咬到 不了

得我一個睇到硬晒咩

推

痴線

食到sock sock聲

社長條撚都食唔少

食到成個口都係

邊度有得賣呢隻腸

想做條腸

鹽分超標

食咁多肉d屎應該好臭

腸腸塞滿佢嗰淫嘴

日日幫社長出火
衰妹個淫嘴被社長塞到脹晒

社長毫不留情地將佢個嘴仔當閪咁屌

最尾射到木下成口都係精

木下吞埋之後笑住話好味

想像下條腸塞系木下個淫嘴裡面
一路含到雪雪聲，條脷俾條大肉腸調教到自己識乖乖地瘋狂打轉

食我個條咪唔驚鹽分超標囉

木下個衰妹屋企一定收埋咗好多條大肉腸
食過番沉味 梗係買多幾盒自用

咁多條大肉腸
大胃王含到牙都軟埋

靚女唔會屙屎㗎

你條唔夠喉

都係鐘意以前長頭髮嘅佢

圖呢